想搵臨時工🙏🏻

有冇工係15:00-18:00 近葵青區？ 補習/傳單/文員乜都得 ，唔該曬

絲

G岩唔岩
一次500

卓明

認真post

補習社黎？

我都認真

唔做G得唔得

咁做ptgf
拖手100
抱抱500
嘴嘴1000
包食包瞓

英國做得香港唔做得

香港做狗

同問, 唔想再做廢青